達哥又出黎分化？你話佢唔係收錢出黎轉移視線我真係唔撚信

你睇返佢呢幾日反擊既幾個post，全部都無提及「反送中」字眼

條撚樣話知你送中定打到仆街
而家實行棄十保一
養一班死忠為佢活動站台撐場

屌睇出面達哥post正負評比例 達哥好似反cup緊

樓主準備比人開名